其實電動輪椅算唔算機動車

係咪應該要拎牌先可以出街？

口德撚進場

有啲行馬路添架

我成日覺得d電輪椅撚心理有障礙 一坐車行得快過d正常人就搏命俾油 裝埋d hon係咁喼 架車又重又快 撞一野實痛到仆街 左穿右插係度暗爽